飲奶粉飲到爆瘡揮手區

大家講下自己飲咩牌子同類型嘅奶粉搞到爆瘡，等大家可以考慮買咩奶粉比較好。

如果想飲奶粉但唔想爆瘡可以飲植物蛋白，但好L難飲。

如果飲植物蛋白都爆，咁就可能唔關奶粉事，再唔係停一個月唔飲睇下點。

推！我同我frd飲myprotein嘅whey protein都爆

我飲都唔會爆

Mars無事

咩brand先

Muscletech 爆到七彩，不過唔知到係咪主因，果時又戴得多口罩。

我飲mp 冇事啵，每日四scoop

飲緊on 朱古力味 冇咩事

whey protein定isolate

Impact whey protein vanilla